熊軍請誰

講下大家今日输幾多
?

我牛軍

淡友

暫時執左d飯錢

無熊軍？

食完８格熊啦 執８千下星期一再玩

過夜熊軍有無 沽期指有無

沽左細期
不過對上有兩張倉低long call 286

今日食左7格熊
不過仲有牛今早冇放仲蟹緊

樓豬上星期五話今日殺28800傻熊

樓豬你老母生左條傻撚

上証拖累咋傻仔 你以為呀爺會比上証跌咁多？
今日上番3400你就笑唔出

對唔住 熊軍知錯了

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

重覆一段說話喺多個post嘅傻撚，有點兒輕度

我幫梨巴覆

同樓豬一樣，期兄，係你老母錯

我會話下我老母架喇